msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP Better Emails\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/wp-better-emails\n"
"POT-Creation-Date: 2011-09-06 23:22:41+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2012-11-28 22:33+0100\n"
"Last-Translator: Nicolas Lemoine <nico.lemoine@gmail.com>\n"
"Language-Team: Team <plugins@artyshow-studio.fr>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;"
"_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2\n"
"X-Textdomain-Support: yes\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

# @ wp-better-emails
#: wpbe-options.php:2 wpbe.php:161
msgid "Email settings"
msgstr "邮件设置"

# @ wp-better-emails
#: wpbe-options.php:8
msgid ""
"Set your own sender name and email address. Default Wordpress values will be "
"used if empty."
msgstr "设置你的发件人姓名与地址。如果留空则使用Wordpress默认的设置。"

# @ wp-better-emails
#: wpbe-options.php:11
msgid "Name"
msgstr "姓名"

# @ wp-better-emails
#: wpbe-options.php:15
msgid "Email address"
msgstr "邮件地址"

# @ wp-better-emails
#: wpbe-options.php:21
msgid "HTML Template"
msgstr "HTML模板"

# @ wp-better-emails
#: wpbe-options.php:23
msgid "Live template preview"
msgstr "预览模板"

# @ wp-better-emails
#: wpbe-options.php:23
msgid "Live preview"
msgstr "预览"

# @ wp-better-emails
#: wpbe-options.php:34
msgid "Send an email preview to"
msgstr "发一封测试邮件"

# @ wp-better-emails
#: wpbe-options.php:38
msgid "Send"
msgstr "发送"

# @ wp-better-emails
#: wpbe-options.php:40
msgid "You must save your template before sending an email preview."
msgstr "你必须先保存你的模板然后再发送测试邮件"

# @ wp-better-emails
#: wpbe-options.php:45
msgid "Save Changes"
msgstr "保存设置"

# @ wp-better-emails
#: wpbe-options.php:50
msgid "Support & bug report"
msgstr "支持与反馈"

# @ wp-better-emails
#: wpbe-options.php:51
msgid ""
"If you have any idea to improve this plugin or any bug to report, please "
"email me at : <a href=\"mailto:plugins@artyshow-studio.fr?subject=[wp-better-"
"emails]\">plugins@artyshow-studio.fr</a>"
msgstr ""
"如果你有任何改进该插件或者有任何Bug反馈，请发邮件给我：<a href=\"mailto:"
"plugins@artyshow-studio.fr?subject=[wp-better-emails]\">plugins@artyshow-"
"studio.fr</a>"

# @ wp-better-emails
#: wpbe-options.php:53
#, php-format
msgid ""
"You like this plugin ? You use it in a business context ? Please, consider a "
"<a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"external\">donation</a>."
msgstr ""
"你喜欢这个插件吗？你把它用在你的业务上了吗？请捐助一下作者吧！<a href=\"%s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"external\">捐助</a>."

# @ wp-better-emails
#: templates/template-1.php:38
msgid "Date"
msgstr "日期"

# @ wp-better-emails
#: templates/template-1.php:38
msgid "Email sent"
msgstr "邮件已经发送"

# @ wp-better-emails
#: templates/template-1.php:39
msgid "Contact"
msgstr "联系人"

# @ wp-better-emails
#: templates/template-1.php:39
msgid "For any requests, please contact"
msgstr "如果有任何问题，请联系"

# @ wp-better-emails
#: wpbe.php:134
msgid "Settings"
msgstr "设置"

# @ wp-better-emails
#: wpbe.php:150
msgid "WP Better Emails requires WordPress 2.8 or newer."
msgstr "WP Better Emails需要WprdPress 2.8以上版本"

# @ wp-better-emails
#: wpbe.php:150
msgid "Upgrade your Wordpress installation."
msgstr "更新你的Wordpress。"

# @ wp-better-emails
#: wpbe.php:161
msgid "WP Better Emails"
msgstr "WP Better Emails设置"

# @ wp-better-emails
#: wpbe.php:233
msgid "Please enter a valid sender email address."
msgstr "请输入正确的邮件地址"

# @ wp-better-emails
#: wpbe.php:243
msgid "Template is empty"
msgstr "模板为空"

# @ wp-better-emails
#: wpbe.php:246
#, php-format
msgid "No content tag found. The %content% tag is required in your template"
msgstr "模板内需要有%content%标签，请检查"

# @ wp-better-emails
#: wpbe.php:264
msgid "Please enter an email"
msgstr "请输入邮件地址"

# @ wp-better-emails
#: wpbe.php:266
msgid "Please enter a valid email"
msgstr "请输入正确的邮件地址"

# @ wp-better-emails
#: wpbe.php:267
msgid "Hey !"
msgstr "Hey !"

# @ wp-better-emails
#: wpbe.php:269
msgid "This is a sample email to test your HTML template."
msgstr "这是一封测试邮件模板的邮件。"

# @ wp-better-emails
#: wpbe.php:271
msgid ""
"If you're not skilled in HTML/CSS email coding, I strongly recommend to "
"leave the default template as it is. It has been tested on various and "
"popular email clients like Gmail, Yahoo Mail, Hotmail/Live, Thunderbird, "
"Apple Mail, Outlook, and many more."
msgstr ""
"如果你对HTML/CSS并不太熟悉，我建议你保留默认的模板。因为该模板经过多个邮件客"
"户端的测试，比如Gmail, Yahoo Mail, Hotmail/Live, Thunderbird, Apple Mail, "
"Outlook。"

# @ wp-better-emails
#: wpbe.php:273
msgid ""
"If you have any problems or any suggestions to improve this plugin, please "
"let me know."
msgstr "如果你有任何问题或者有关改进该插件的建议，请联系我。"

# @ wp-better-emails
#: wpbe.php:275
msgid "Email template preview"
msgstr "邮件模板预览"

# @ wp-better-emails
#: wpbe.php:276
#, php-format
msgid "An email preview has been successfully sent to %s"
msgstr "邮件已经成功发送至%s"

# @ wp-better-emails
#: wpbe.php:278
msgid ""
"An error occured while sending email. Please check your server configuration."
msgstr "发送邮件时出现了一些问题。请检查你的服务器配置。"

# @ wp-better-emails
#: wpbe.php:415
msgid "Some dynamic tags can be included in your email template :"
msgstr "邮件模板也可以使用一些动态的标签："

# @ wp-better-emails
#: wpbe.php:417
#, php-format
msgid "<strong>%content%</strong> : will be replaced with the message content."
msgstr "<strong>%content%</strong> 正文内容"

# @ wp-better-emails
#: wpbe.php:418
msgid ""
"NOTE: The content tag is <strong>required</strong>, WP Better Emails will be "
"automatically desactivated if no content tag is found."
msgstr ""
"注意：conten标签是<strong>必须的</strong>，如果没有找到content标签WP Better "
"Email不会生效。"

# @ wp-better-emails
#: wpbe.php:419
#, php-format
msgid "<strong>%blog_url%</strong> : will be replaced with your blog URL."
msgstr "<strong>%blog_url%</strong>  你博客的地址（URL）"

# @ wp-better-emails
#: wpbe.php:420
#, php-format
msgid "<strong>%home_url%</strong> : will be replaced with your home URL."
msgstr "<strong>%home_url%</strong>  这是你的主页地址"

# @ wp-better-emails
#: wpbe.php:421
#, php-format
msgid "<strong>%blog_name%</strong> : will be replaced with your blog name."
msgstr "<strong>%blog_name%</strong> 博客名称"

# @ wp-better-emails
#: wpbe.php:422
#, php-format
msgid ""
"<strong>%blog_description%</strong> : will be replaced with your blog "
"description."
msgstr "<strong>%blog_description%</strong> 博客描述"

# @ wp-better-emails
#: wpbe.php:423
#, php-format
msgid "<strong>%admin_email%</strong> : will be replaced with admin email."
msgstr "<strong>%admin_email%</strong> 管理员邮件地址"

# @ wp-better-emails
#: wpbe.php:424
#, php-format
msgid ""
"<strong>%date%</strong> : will be replaced with current date, as formatted "
"in <a href=\"options-general.php\">general options</a>."
msgstr ""
"<strong>%date%</strong> 显示当前日期，格式使用你当前网站的格式 <a href="
"\"options-general.php\">常规</a>。"

# @ wp-better-emails
#: wpbe.php:425
#, php-format
msgid ""
"<strong>%time%</strong> : will be replaced with current time, as formatted "
"in <a href=\"options-general.php\">general options</a>."
msgstr ""
"<strong>%time%</strong> 显示当前时间，格式使用你当前网站的时间格式 <a href="
"\"options-general.php\">常规</a>。"

# @ wp-better-emails
#: wpbe-options.php:26
msgid ""
"Edit the HTML email template if you want to customize it. You might have a "
"look at the <a href=\"#\" id=\"wpbe_help\">help tab</a> for further "
"information."
msgstr ""
"如果你想自定义模板，请编辑邮件的HTML模板。可以在<a href=\"#\" id=\"wpbe_help"
"\">帮助选卡内</a>获得更多帮助信息"
